# Ejercicio Ansible NGINX
Realiza la configuración básica de nginx creando una receta ansible. Utilizando como base la receta ansible que utilizaste para el ejercicio 6, modificarla para añadir las siguientes funcionalidades:

* Instalación de los servicios. (Cada servicio se instalará y configurará en un rol diferenciado)
* Como hace la receta original, creará virtualhost que tengas definido en una lista. Estos virtual host estarán configurados para ejecutar PHP.
* La receta debe poder desactivar los virtualhost que tengas definido en una lista.
* Como la receta tiene que ser lo más general posible, si quieres hacer algo más de la práctica, añade las tareas a un rol llamado `práctica`.

Explica de forma precisa el proceso que has realizado en cada uno de los puntos. Entrega pruebas de funcionamiento donde se pueda verificar el correcto funcionamiento.
